錫菲聯連富咸都贏唔到

上季虛火

中堅疊瓦當主要進攻模式
點捱兩季

冇左曼個龍即刻收皮

軒達臣都收咗皮
要幫迪基亞賴鞋底